## بيتزا فروشي

* مشتري با سفارش انلاين مي تواند سفارش خود را سريع و اسان درب منزل تحويل بگيرد.

##  ويزگي هاي کليدي پيتزافروشي
* امکان سفارش انلاين.
* امکان تغيير سفارش .
* امکان تبادل پيام بين فروشنده با مشتري.
* استفاده بهينه در وقت مشتري.

##  تحليل و طراحي پروزه.
* در ابتدا به بررسي چند عملکرد اصلي در پيتزا فروشي در قالب سناريوعملکرد فروشنده پرداخته ايم.
*مدل سازي سناريوبا استفاده ازنمودار مورد استفاده.
*نيازمندي هاي پروزه.

##  فاز هاي توسعه پروزه
  1. صفحه ثبت نام مشتري   .
  2. بخش ثبت نام.
  3. صفحه ورود مشتري.
  4. صفحه ي سفارش.
  5. صفحه تغيير سفارش.
  6. صفحه پرداخت
    
   | نام و نام خانوادگی |       ID       | 
   |:-----------------: |:-------------:|                 
  zahranmjoo|@a|zahranamjoo|
|zpurmlai@     |zhrapurlia                 |

